大埔燒賣之爭 : 粉果佬 VS 高山

兩間都食過，粉果佬D 燒賣配辣油正D

大埔燒賣曾月入100萬 叔姪反目成仇爆欠租5個月遭清盤

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

兩間都咁難食 有乜好爭

兩間都真係好難食
以前廣福大排檔個陣食過下
除咗平諗唔到點解咁多人買
俾人吹到絕世美食咁

有乜好爭？
魚肉燒賣本身已經係垃圾

食開屎?

有乜好食

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我個fd都話係

個阿伯整既燒賣係唔錯
但粉果不了

睇到上面d ching係咁話兩間都唔好食
咁我想問知唔知邊間最好食真心想知

@香港燒賣關注組

長沙灣麗新商場對出小食店

紅磡觀音廟對出小食店

其實是但搵啲小食鋪都屌打果兩間

粉果我寧願食昌運新明發

係，由大排檔個陣已經覺得勁難食
粉果好似有陣煙頭味

垃圾comment
睇佢comment既話唔睇分數 睇唔出咩大分別
企分數差咁遠

間嘢真心吹大咗

但我覺得粉果佬既燒賣好好食

好食是政見 黃藍是良知

爭邊間難食d

兩間都要咁難食，只不過粉果佬在廣福時，食正嗰頭無小食檔，蒸得熱辣辣即食啫。

佢開檔就撞正學校放學時間，咪搵到錢囉。

而家排隊的，分分鐘係以前在附近讀書的學生。

粉果佬佢好彩，廣福一路都無野好食，先比佢食到條水

10蚊6粒 一間3星 一間4星 係咩玩法